大家樂D宣傳真係完全跟哂美心

值錢一樣,野食一樣
唔知以為共享同一個MARKETING部門

兩個共通點都係雞扒僅僅大過麥樂雞少少

發生咩事
點解印仔開po要咁少人

美心舊雞扒都算大件, 不過好乾

屌你老母 仲食美心

用紅米 + 美心
block 得

紅米加美心

大家樂好人黎，咪屈

已block

仲要大大聲驚死你地班友唔知

係唔錯喎

#5
凌天雨
•
58m
完全封鎖

狗飯

屌你老母 又用紅米 又食美心
死開d啦

35

每週著數唔係大快活做先嘅咩

狗都唔屌